大發慈悲 安倍宣布全國每個家庭送2個布口罩

好大手筆呀

Push

佢都係用緊小童版，你仲想佢點?

真係笑撚死

佢成日唔用

呢隻似係中國大陸用黎防沙塵果隻紗布口罩。。。
啲loan 好疏，就咁睇好似無咩用。。

總理都冇好口罩用

到底諗好派幾多錢未

日本: 2
香港: 0

咁香港叫咩？

依家全世界夾緊佢宣布緊急狀態

香港，你去撲口罩佢屈你4人聚集就會

擋口水啫 咩都得啦

Promote HKMask

比香港買哂

唔知係咪日本製

三安倍安正正經經買起晒d口罩再分配，mij 又唔係無，俾支那人排隊炒

封撚左日森啦
兒登仔日日掃哂

要直接扣起口罩出貨就真，日森都無乜貨，排隊黨仲大貨

其實都買起左幾億貨隊落醫療機構

證明総理大臣同平民一樣

不過佢載口罩戴到成個白痴仔咁

安倍晋三、やめろ

好mean啊
你一講真係笑撚死

佢個老婆同明星賞花相被流出